call 爆食環/警犬告爆 養 心 殿

Call 食環

Call 999

Call 海關 （侵權假店）

垃圾賤人偽·養心殿

告到呢間垃圾永不超生

Call 埋 card center 成日扮壞機

天
滅
養
生
殿

Visa Master?

（偽）養生殿

點解呢間野仲未執笠？

Hsbc 有條team 今晚好開心去幫襯養心殿去玩

玩得好開心咁

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

Push

Pish

聽日旺角！
光復香港 時代革命

仆街養心殿

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

點解香港間侵權假·養心殿仲未執笠

告到陳總仆街

仆街假養心殿

告到間侵權假店仆街啦